港共嚴正反駁《華盛頓郵報》一篇報道，指標題偏頗及誤導，報道中的指控亦無事實根據。

【Now新聞台】政府嚴正反駁《華盛頓郵報》一篇報道，指標題偏頗及誤導，報道中的指控亦無事實根據。

《華盛頓郵報》刊登一篇以「香港警方處理示威活動時屢次違反指引，未曾面對後果」為題的報道，邀請9名國際專家，根據記者所取得的警隊內部一些使用武力與槍械的指引，評論警隊在印尼女記者右眼中彈及水炮車射中清真寺等事件中，所使用的武力是否合法，專家認為七成行動涉違規。

特區政府發言人傍晚發稿，反駁報道的指控沒有事實根據，對此深表遺憾，強調警方一直秉持嚴謹克制態度，只用最低所需武力，應對示威者公然的違法行為，所使用的武力亦符合國際標準，所有警務人員均需為其所使用的武力負責，指揮官亦在現場監察，確保人員合法使用武力。

Facebook洗地組正式成立！

今日仲係紅日咁勤力呀

特區政府反對 譴責 遺憾=事實
特區政府贊成 正正顯示 會繼續努力=官商鄉黑警勾結做緊犯法野

林奠衝出黎=宣布仆街野
張廢宗出黎=錄音機回帶

姐係話人地報fake news 呀

特區政府從來唔覺得有錯，錯在市民身上

路透社: 香港「逃犯條例」 幕後推手是中紀委

印尼女記者 毛漢 清真寺呢啲有晒片都係假

似係話果本指引係假嘅 無中生有

明明我中意點就點 點會有本指引係度

宜家美國出黎同你講佢地係標準係點
同你地藍絲平時好鍾意搬美國警察出黎一樣啫

咁未引證去推翻人地論點囉

打咁多野半分證據都無拎出黎

---------------
香港獨立 唯一出路

印尼女記者單野，差佬好似仲未交開槍果個出黎！

你睇今日軍裝曱打中便衣曱就知而家佢地唔知邊個打邊個

耿爽式回應

人哋信外媒都唔信香港政府啦，因為講得太多大話⋯⋯遲啲有機會國際成立一個獨立調查委員會嚟調查香港警暴及政府嘅反人類罪⋯⋯到時你地全部都要受制裁⋯⋯

愈黎愈似支那口交部

我唔直接答

《華盛頓郵報》（英語：The Washington Post）是美國華盛頓哥倫比亞特區具影響力與發行量大的報紙之一，共獲得47座普立茲獎，其中 2008 年獲得獨立的 6 項普立茲獎，僅次於《紐約時報》在 2002 年創下的一份報紙獲得獨立的 7 項普立茲獎的記錄。郵報總部位於華府K街富蘭克林廣場，七十年代初期郵報記者領導了美國媒體對水門事件醜聞的調查性報導，主要導致了尼克森總統的辭職，郵報因此名聲大振。《華盛頓郵報》擅長報導美國國內政治動態，自由派和保守派的均有在華盛頓郵報撰寫專欄。

去美國告佢誹謗囉

WFC

美國出聲了 ，警察仲唔收斂d？

港共: 雖然我駁唔到,但一定係你哋誤導